\subsection{Resultados cuantitativos}
Los resultados se dividen en dos secciones por cada técnica implementada, en la primera parte se presentan los valores  mínimo, máximo, promedio y la desviación estándar definida en la ecuación \ref{eq:desvest}.
\begin{center}
    \begin{equation}
    \rho = \sqrt{ \frac{\sum_{i}^{N} {(X_i -  \bar{X})}^2}{N} }
    \label{eq:desvest}
\end{equation}
\end{center}

En la segunda parte se presentan los índices de desempeño entre los cuales están el número de iteraciones, el error máximo, el error cuadrático medio (MSE) descrito en ecuación \ref{eq:mse} y la proporción máxima de señal a ruido (PSNR) descrita en la ecuación \ref{eq:psnr}.
\begin{center}
    \begin{equation}
   MSE = \frac{1}{N} \sum_{i=1}^{N} {(y_i - \hat{y}_i)}^2
    \label{eq:mse}
\end{equation}
\end{center}

\begin{center}
    \begin{equation}
   PSNR = 10 log_{10} (\frac{R^2}{MSE})
    \label{eq:psnr}
\end{equation}
\end{center}

\subsubsection{Algoritmo basado en gradientes}
\input{cont/resulCN}
\subsubsection{Algoritmos genéticos}
\input{cont/resulalggen}
\subsection{Resultados cualitativos}
\input{cont/cuali}
\subsection{Comparación de resultados}
Como mejor resultado de los algoritmos genéticos se toma la configuración 3 y para el algoritmo basado en gradientes se escoge la configuración 4; así, el cuadro \ref{tab:csdclsd} presenta la comparación de estas configuraciones con los resultados obtenidos.

Durante el proceso de optimización se observó un menor error cuadrático medio (MSE) con el algoritmo Cuasi Newton. Sin embargo, sería recomendable ejecutar más de 30 veces los algoritmos genéticos para obtener mayor exactitud en las medidas tomadas y mejor capacidad computacional.

\begin{table}[]
\begin{center}
\caption{Comparación de configuraciones con mejor resultado en cada técnica implementada}
\label{tab:csdclsd}
\begin{tabular}{lc
>{\columncolor[HTML]{ECFEFF}}c }
\hline
\textbf{Configuración} & \textbf{3}           & \textbf{4}   \\ \hline
\textbf{MSE}           & 0,0112               & 0,0091       \\
\textbf{PSNR}          & 67,6421              & 68,521       \\
\textbf{Técnica}       & Algoritmos genéticos & Cuasi Newton \\
\textbf{Promedio}      & 0,0129               & 0,0096      \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\subsection{Discusión}
En el proceso de ocultar información en una imagen es importante la interpretabilidad y la significancia, simulando el proceso que hace el ojo humano al visualizar una imagen, motivo por el cual se justifica el uso de lógica difusa. 

Adicionalmente, este análisis proyecta la entrada de los píxeles de manera lineal, por lo cual en próximas implementaciones podría implementarse para vecindades de píxeles.

Anteriormente, en otra presentación de resultados tipo póster se implementaron 3 sistemas neurodifusos (configuraciones 2, 4 y 5) y 3 redes neuronales (configuraciones 1, 3 y 6), para un total de seis configuraciones que tenían como objetivo reconocer si había información oculta en una imagen (configuraciones 1 y 2) y sugerir el color del siguiente byte (demás configuraciones), de manera similar al objetivo propuesto en este artículo. Como conclusión de esa presentación de resultados se obtuvo que el reconocimiento de esteganografía en una imagen tenía un gran costo computacional, el cual no pudo cubrirse con 16 GB de memoria RAM y en el segundo objetivo se obtuvieron los resultados presentados en la tabla \ref{tab:resposter}.


\begin{table}[]
\begin{center}
\caption{Resultados anterior presentación de resultados tipo poster.}  
\label{tab:resposter}
    \begin{tabular}{lcccc}
\hline
\rowcolor[HTML]{68B9F0} 
\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{68B9F0}{\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Config.}}} & {\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{MSE}} & {\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Error}} & {\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{Tiempo}} & {\color[HTML]{FFFFFF} \textbf{PSNR}} \\ \hline
\rowcolor[HTML]{FFFFFF} 
1                                                                                     & 0.0204                              & 0.5417                                & 42.11                                  & 65.0345                              \\ \hline
\rowcolor[HTML]{FFFFFF} 
2                                                                                     & 0.2953                              & 1.000                                 & 18.24                                  & 53.4286                              \\ \hline
\rowcolor[HTML]{FFFFFF} 
3                                                                                     & 0.008                               & 0.4296                                & 6.12                                   & 69.0797                              \\ \hline
\rowcolor[HTML]{FFFFFF} 
4                                                                                     & 0.0042                              & 0.2736                                & 11.36                                  & 71.8746                              \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EBA1FF} 
5                                                                                     & 5.0895e-04                          & 0.1206                                & 38.7                                   & 81.0641                              \\ \hline
\rowcolor[HTML]{FFFFFF} 
6                                                                                     & 0.0070                              & 0.3614                                & 7.54                                   & 69.6696                              \\ \hline
\end{tabular}


\end{center}
\end{table}

Aunque esa presentación de resultados implementaba redes neuronales y sistemas neurodifusos puede observarse que los valores de error son superiores a los valores presentados en este artículo, es decir, los valores obtenidos con ambas técnicas de optimización.

Adicionalmente en esa presentación de resultados, se observó mejor resultado en el sistema neurodifuso, el cual presentaba mayor interpretabilidad.